{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59247&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항베리굿펜션"
    },
    "text": "全客室ではオーシャンビューをお楽しみいただけます。 周辺には楊浦港があり、車で5分で到着できます。 また、九龍浦海水浴場は車で20分、都丘海水浴場は車で22分のところに位置しています。入室は4時、退室は11時30分以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車も可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。 また、バーベキューのための設備もあり、価格は中型グリル(2~6人基準)は20,000ウォン、大型グリル(8~15人基準)は40,000ウォンです。 当日現地でお支払いいただくことになります。 最大定員数を超える入室はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは立ち入り禁止ですし、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があり、繁忙期には一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の眺望は何ですか？",
            "answer": "全客室ではオーシャンビューをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には楊浦港があり、車で5分で到着できます。また、九龍浦海水浴場は車で20分、都丘海水浴場は車で22分のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は11時30分以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能であり、駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのための設備もあります。中型グリル(2~6人基準)は20,000ウォン、大型グリル(8~15人基準)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大定員数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 494
    }
}